2014年10月14日 重奪旺角重溫

夠人多
已經贏咗一半

push

呢晚打撚到仆街

Lm

睇位置啦

攻者一點守者千里

個日係10月17日，唔係10月14日，因為個日係我生日

當日其實好少人

上行人路
d人一pack埋好似好多
一出大街其實唔算好多人

金鐘當時人太多
如果唔係非暴力 結局完全唔同

最少都過萬
如果朝早清場無留返一節應該已經收左皮

啱
出水炮車同你老母沖個涼，都咪話唔疏乎

水炮呀唔係花灑....
眼都射盲你

推

多謝推post

垃圾警犬，去死啦你班警犬，死全家呀
你班警犬全部老母即刻死